作者：琳 缇佩斯，VV（画师），石倚（编辑）

# 21.
我第一个感觉到的是我下体里似乎又被塞了东西。一股淡淡的不适从下体传来。

我迷迷糊糊地睁开眼睛，却发现自己被戴上了眼罩，什么也看不见。

我试图说话，发现自己的嘴里还咬着口球。熟悉的下颚酸痛感传来，看上去这个口球我已经戴了有一阵子了。

我继续尝试动了动自己的胳膊，然而我发现我的胳膊以一个极不舒适的姿势被什么东西固定在了背后。

我又试着动了动自己的腿。出乎意料的是，我的腿似乎并没有被限制住，只不过脚上似乎被穿上了高跟鞋。

难道说，之前那个粉红双马尾所说的小游戏是让我被蒙着眼逃出去吗？可是蒙着眼睛怎么可能可以做成任何事情呢？

不管这么说，第一步是要站起来。正当我准备开始找平衡点时，我听到了一个熟悉的声音。

秋：“唔！”

诶？秋博士在我身边？

正当我准备起身寻找秋博士之际，我突然感觉一只脚按在了我的脸上。

我：“唔？（什么）”

秋：“唔...（是我）”

虽然不知道发生了什么，但是那只脚似乎是秋博士的。她似乎用脚趾夹住了我的眼罩，然后往上一掀，我的眼罩就被摘下来了。

我没有猜错，坐在我面前的正是秋博士。不过和我一样，秋博士也是被拘束住了。

她的嘴里依然塞着之前的金属假阴茎面罩，只不过上面多了一根透明的导管。

她的脖子上还带着那个叫做神经抑制器的项圈。考虑到这个项圈能控制呼吸，她的生命还是被绑架我们的人牢牢地控制住了。

她的胸部裸露在空气中，但是两个乳头上则被穿了金属环。我记得秋博士的乳头上原来没有这种东西，看上去是趁我们昏迷时装上去的。

她的双臂被拘束在一个黑色的皮革拘束具里。拘束具的拘束带在她胸前会合上锁，将她原本并不丰硕的乳房是稍微凸显了一点。

她的腰上被锁上了一根金属腰带，腰带的侧面有一个装满了紫色的液体的，大概 1L 的透明瓶子。瓶子底部有一根较粗的导管连出。

她的下体并没有被穿上贞操带，而是安装了一个结构裸露在外的，连接着金属腰带的机械装置。

她的阴蒂也和乳头一样被穿上了一个铁环。

她的尿道中显然是被塞了一个塞子，并从中伸出一根透明的导管连到了嘴中。导管中已经有一些淡黄色的尿液了。看上去她是要被迫喝自己的尿液了。

她的阴道里是塞了一根和机械结构相连的类似试管刷的白色按摩棒。幸运的是，至少现在按摩棒还没有开始运动。

她的肛门则是直接连出了另一根较粗的透明管子，通向了她腰上装着紫色液体的透明罐子。看样子，这个罐子里装的是灌肠液了。

她的双腿上没有穿任何东西。她洁白的双腿裸露在空气中，些许的悸动涌上了我的心头。

她的双脚脚踝上则都装了一个金属装置，似乎是将一个可以活动的铁钉固定在了脚后跟下。这样她在走路时不得不踮着脚走，否则就会让铁钉扎到脚。

正当我准备为秋博士的处境感到可怜时，我乳头上突然传来的疼痛把我拉回了我自己的情况也没有好到哪里去的现实。

我注意到，除了我的嘴中依然咬着的口球和脖子上的项圈外，我的身上也多了许多奇怪的道具。

我惊愕地发现，我的乳头上也被穿了环。这帮该死的歹徒，为什么要做这种过分的事情？

我的双手被固定在了背后。我回头看去，发现我的双手也被固定在了一个类似的黑色拘束具中。

我的腰上也绑了一个带着装着紫色液体的透明罐子。

我的下体和秋博士一样，装了一个并不是贞操带的机械装置。

我绝望地发现，我的阴蒂上也被穿了环。看样子趁我昏迷，这群变态是干了很多事情啊。

我的尿道口上有一个粉红色的爱心。我能清楚的感觉到，那爱心的背后是一根尿道棒，插入了我的体内。

我的阴道口则是有一根半插入的假阴茎。假阴茎的底部透过一个支点连接到了腰上的机械装置。看上去，这就是一个能固定在身上的炮机了。现在，这个炮机还没有启动。

我的肛门也是用透明管子连接着腰上的罐子。看样子灌肠我也是逃不掉了。

我的脚上则是被穿上了一双透明高跟鞋。其后跟极高，使我只能脚尖着地。以及，不出所料，高跟鞋的脚腕处上了锁，因此并不能自行取下。

![](./../插图/迷宫的玩具_1_low.png)

![](./../插图/迷宫的玩具_2_low.png)

[点此查看该图来源及评论](./../插图/迷宫的玩具.html)

我环顾了一下四周，发现我们似乎在一个废弃的碉堡里。墙壁，地板，和天花板都是没有经过粉刷的水泥墙。屋顶上有一条节能灯。离开房间的唯一出路就是边上的一扇门。门的两侧各有一个红色的按钮。按钮上画了一个显著的开锁图标。显然，这两个按钮需要被同时按下，门才会打开。

我看向了秋博士，秋博士也看向了我。看样子必须要合作了。

秋：“唔？（走吧？）”

我：“唔...（嗯...）”

尽管被拘束着，要站起来对我来说并不是什么难事。稍稍借着地板一撑，我就站了起来。

然而秋博士那边情况就糟了很多。为了避免她脚后跟下可以活动的铁钉扎脚，秋博士非常小心翼翼地移动着她的躯体。我想要帮忙，但是无奈因双手被束缚在背后并不能做什么。最终，她费了老大的劲才缓缓把自己的重心调整到了自己的脚上，并站了起来。不过，就算是站起来了，她依然不得不极其努力地控制只用脚尖着地。我看着她脚后跟下那根铁钉，我再次为秋博士感到疼痛。

我：“唔？（没事吧？）”

秋：“唔、唔...（没事，继续）”

听到秋博士略带自信的回应，我走向了一侧的按钮。秋博士也很快踮着脚走到了另一侧的按钮边上。我和她对视了一下，然后一起按下了按钮。

随着一声电子的“嘀”声，门向外打开了。与此同时，我突然感觉到我下体的阴道按摩棒快速捅入了我的体内。

我：“唔！（？？）”

按摩棒插入的深度很深，我一下子便叫出了声来。然而按摩棒刚完全没入，就又被抽了出来，并开始缓慢地来回抽插。尽管见到腰上装置的那一刻起，我就知道这是一台迟早会启动的炮机，但是我没想到这么快就开始了。

秋：“唔...（这...）”

这时，秋博士也发出了奇怪的声音。

我看向秋博士 —— 果然，秋博士的下体那形如试管刷的按摩器也转了起来。

好的，看上去这才是游戏的开始呢。

我忍着下体的刺激，看向了刚刚打开的门外。

最让我担心的事情发生了，门外是一条上百米的走廊，走廊边上还有数个分岔口 —— 我们似乎被扔到了一个迷宫中。

此时，秋博士和我一样也看着门外。

我：“唔...（不太妙啊...）”

秋：“唔、...（嗯...）”

我回头看了一眼刚刚在的房间 —— 那个房间里除了刚刚脱下的眼罩外，什么也没有。没办法了，看上去只能前行了。

我叹了一口气，向走廊中走去。

这时，我感觉到了我的发夹震动了一下。诶？为什么这个用来面部识别干扰器会震？算了，没时间管这么多了，我继续向前走去。

走廊的四周依然是粗糙的水泥墙。我们往前走了一段后，一声沉重的关门声从背后传来。我们应声望去 —— 刚刚打开的门关上了 —— 显然我们是回不去了。

因为第一次被穿环，乳头和阴蒂上的金属环给我带来了隐隐约约的痛感和快感。

就在这时，水泥墙的墙角处突然打开了一条约 30 厘米高的缝隙，并从中开出了一个圆形的扫地机器人。

诶？这里为什么会有扫地机器人？是用来清洁这个迷宫的吗？

正当我疑惑之际，扫地机器人顶上突然伸出来一个探头。我顿时产生了不祥的预感。

我：“唔！（快走！）”

然而已经来不及了，原本看上去人畜无害的扫地机器人突然哔哔哔叫了起来，随后，它的中间打开了，伸出了一个微型的类似飞碟发射器的装置。没等我们反应过来，发射器对准了秋博士，并发射出了一个类似硬币的圆柱体。

这个“硬币”显然是吸铁石做成的，因为在击中了秋博士的腰带后，它吸在了上面。

紧接着，秋博士传来了一声惊呼。

秋：“唔！！！”

我注意到，秋博士下体的“试管刷按摩器”的旋转速度显然是提升了一大截。正当我犹豫要做什么时，“扫地机器人”已经瞄准了我，并朝我也发射了一枚“硬币”。

类似的，硬币吸在了我的腰带上。顷刻间，我感觉到我下体的炮机速度加快了。

我：“唔！”

好，非常不妙。

这个“扫地机器人”显然能够通过发射磁性硬币来提升我们下体机械的活动强度。若要避免这种情况继续发生，我们只能要么逃脱，要么将它摧毁掉。我看了一眼秋博士脚下的钉子和“扫地机器人”的轮子 —— 逃脱估计不是一个很好的选择。

那么没办法了，想办法把它毁掉吧 —— 一个扫地机器人能有多结实？

此时，这个“扫地机器人”已经再一次瞄准了秋博士，准备再次发射。我顾不上犹豫，我用尽全力朝机器人踢去。不出意料，这小小的机器人一下子就被我踢翻了。因为顶部没有轮子，机器人翻倒后，瞬间失去了移动能力，只能在原地空转轮子。

我和秋博士对视了一眼，点了点头。

很好，这个“扫地机器人”并不强，即使双手被束缚，也能被脚轻松制服。

现在需要弄明白的是，有没有办法可以把“扫地机器人”发射的“硬币”取下来。

因为双手被固定在身后，我们不能用手指抠这个“硬币”。没办法了，只能想办法蹭一下了。

我将脸凑到了秋博士的腰带边上。凑近了才发现，“硬币”的正面画着一个小小的爱心。随后，我开始试图用口球去推这个“硬币”。然而“硬币”的磁力比我想象的强很多。我蹭了半天，“硬币”纹丝不动。

秋：“唔...（看样子不行...）”

我：“...”

秋：“唔...（先走吧...）”

没办法，“硬币”取不下来，我们只能忍着下体加强的刺激继续前进了。

考虑到秋博士脚下的钉子显然要比我的高跟鞋要难以忍受得多，我决定走在秋博士的前面。秋博士也显然注意到了我的打算，走在了我的身后。

我们俩一步一步地走到了第一个分岔口 —— 我们应该更小心的。

我们刚刚走进岔口，一个熟悉哔哔哔的声音从岔口传来。不妙！有“扫地机器人”！然而已经晚了。一个“硬币”已经朝我飞来，吸在了我的腰带上。

我：“唔！”

这时，岔道口内的机器人已经开始瞄准秋博士了。

不行，不能让它射中秋博士。没时间犹豫了，我快步上前，准备像之前一样踢飞这个新的机器人。不过，正当我的脚要踢到机器人时，机器人开火了。又一发硬币从机器人的炮管中飞出，吸在了我的腰带上。

幸运的是，我成功踢翻了机器人。不幸的是，我下体的炮机现在正发疯似地蹂躏着我的阴道。

秋：“唔...（你...）”

我：“唔、唔...（不行了...）”

之前的刺激加上现在加速了的炮机，我已经无法抵御这猛烈的快感了。

算了，不抵抗了。

虽然说在秋博士面前高潮或多或少感觉有点怪，我还是顺其自然地夹紧了双腿，迎来了这注定的高潮。

我：“唔...”

随着猛烈的高潮，我跪倒在了地上。

...

和往常一样，高潮持续了接近十秒。

突然，耳边传来了电子合成的声音。

电：“琳已达到高潮，现在开始执行惩罚。惩罚内容：对秋镜悬输送 200mL 春药。”

诶？

没等我反应过来，秋博士身上传来了水泵的抽水声。与此同时，紫色液体顺着透明管子从腰上的罐子流向了秋博士的肛门。

秋：“唔！！！（不要！）”

秋博士开始剧烈扭动身体，尝试挣脱束缚。

然而，已经来不及了。紫色液体顺利地进入了秋博士的体内。

秋：“唔！！”

秋博士继续挣扎着，但是显然并没有任何办法可以阻止这已经在进行了的灌肠。

过了一会儿，水泵的声音停了。秋博士脸上也露出了如释重负的表情。

该死，看样子在这个“小游戏”中，我们任何一方达到高潮就会给另一人进行春药灌肠。如果是这样，我们就得万分努力克制住自己的快感了。

正当我思索之时，我注意到秋博士的脸开始发红。一个更恐怖的念头出现在了我的心中。

不妙！因为我的高潮，秋博士被注射了春药，也就是意味着她现在将更容易达到高潮，并导致对我进行灌肠，形成正反馈。

我和秋博士对视了一下，显然秋博士也认识到了这一点：接下来，无论如何都要忍住不能高潮。

...

春药的输送总算是停了下来。很快，我便感觉到全身开始发热。

我情不自禁地看了一眼自己腰上装着的那个罐子：那里面的液体只是减少了一点点 —— 该死，要是能把它拆下来就好了。我动了动被皮革牢牢拘束住的双臂，并没有任何能逃脱的迹象。

尽管已经到到了高潮，下体的抽插完全没有降速。看起来只要这个“硬币”还吸在腰带上，刺激就不会减弱。

通常来说，下体的抽插是挺舒服的。然而，这毫不停息的炮机就要另当别论了。

我：“唔、唔...（对不起、我没想到...）”

秋：“唔... 唔...（没事... 继续前进吧...）”

虽然说要走，但是我们正站在岔道口。往哪边走才是正确的路呢？

眼下关于这个迷宫的情报完全没有。所以，似乎选择任何一条路都是等价的。如果是这样，那么就用经典的右手法则吧 —— 一直靠着右边的墙走。只要这个迷宫是单连通的，并且出口存在，使用右手法则迟早能走到终点。

我示意性地朝着右边晃了一下脑袋，并朝前走去。秋博士很快明白了我的意思，也跟了过来。

我们很快就走到了下一个岔路口。

这次我们学乖了。

我向秋博士使了一个眼神示意她站在原地，随后，我缓缓地移动到了墙角，稍稍探出了头。果然，一台“扫地机器人”正躲在墙角后准备偷袭我们。

不过这台机器人肯定万万没有想到其实要被偷袭的是它。

我忍住下体的肆虐，在做好了准备后，一下子跃出了墙角，飞起一脚踢在了“扫地机器人”上。机器人甚至没有开始瞄准就被我踢翻了。

秋：“唔！（干的漂亮！）”

正当秋博士在夸奖我之际，我注意到，“扫地机器人”身后的走廊通向了一个房间，房间的顶部有一个告示牌，写着“商店”。

秋博士很快也注意到了。

我：“唔...（这...）”

不管怎么说，这看上去都非常像陷阱。

秋：“唔...（去看看吧...）”

虽然有着不详的预感，我们还是走过了机器人的“遗骸”，朝着“商店”走了过去。

“商店”内的墙壁、地板、天花板都是黑色的，唯有正中间立着一个蓝色的屏幕，屏幕上似乎画着一个横过来的笑脸。

我们走进了商店，商店的地板似乎是瓷砖制成的，走上去有清脆的碰撞声。

屏幕上的内容变了，现在显示着两个巨大的按钮，一个写着“购买”，一个写着“出售”。

既然已经进来了，就看一看这个商店是做什么的吧。

我试图和秋博士对视，然而因为房间内很暗，我并不能看清秋博士的表情。

我：“唔...（我试试吧...）”

秋：“唔...”

显然，我的手被固定在身后并不能做什么，我只得用鼻子去按这个按钮。我先按下了“出售”。

机器轻轻“滴”地叫了一声，并开始提示让我选择我和秋博士其中一个。我选择了我自己。

随后，屏幕上列出了我身上的“装备”：口球、皮革拘束具、尿道塞、高跟鞋。除此之外，每一个装备边上还有一个写着“出售”的按钮。

诶？我可以出售我的“装备”？把这些该死的拘束具换成钱可真是再好不过了。

我完全没有犹豫，就用鼻子按下了口球边上的出售。

秋：“唔！（等等...）”

然而已经晚了。一个提示框出现在了屏幕中间。上面写着两行字：“交易成功！”和“♥ +3”。

没等我反应过来，一个机械臂从天而降，夹断了我的口球，并将它扯了下来。

我：“啊！”

与此同时，另一个机械臂从侧面伸了过来，对准了我的腰带，快速发射了三个“硬币”。

我：“呀！”

“硬币”刚刚吸到了我的腰带上，我就感觉到原本已经在飞快抽插的炮机开始更加疯狂地活动了起来。

我：“不、不要啊！”

我这才反应过来，这个商店里用的货币是这吸在腰带上，增强下体刺激的磁铁。所谓的出售，就是以加强炮机为代价换取减少身上的拘束具。

因为刚才的鲁莽，我以提升了三档炮机为代价，换取的仅仅是取下了口球。

秋：“唔...（这...）’

我：“呀啊啊啊...”

此时，我的腰带上有 6 个“硬币”，也就是说，炮机的强度已经提升了 6 级。由于强烈的刺激，我很快失去了平衡，摔倒在了地上。

秋：“唔！（你...）”

这样下去可不行。如果这个炮机工作强度如此之大，别说走出这个迷宫了，我连站都站不起来。

我继续在地上挣扎着。

突然，一个念头从我心中闪过：如果“出售”是减少身上的道具来获得这个增加刺激强度的“硬币”，那么“购买”岂不就是能减少这个该死的“硬币”了？

我：“快、快用我、我的、啊... 硬、硬币买、...”

秋：“嗯！”

秋博士很快走到了屏幕前，按下了购买，选择了我。

密密麻麻的选项很快出现在了屏幕上。

现在能希望的，就是秋博士能做出良好的选择了。
